有冇巴絲都覺得「公眾活動」呢個叫法，係好有問題？

宜家市民上街，係叫「集會示威」，係好多好多香港市民，對港共政權同黨鐵，仲有n咁多樣殘害香港人嘅事非常不滿，忍無可忍！！！絕對唔係咩叫做公眾活動！千祈唔好跟左黨鐵講法，淡化咁多市民同咁多嘅不滿

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

x 公眾活動 v 示威遊行
x 施放催淚煙 v 發射催淚彈
x 制服示威人士 v 對市民使用酷刑

exactly